---
title: 'Jornada 10: Globertorpes vs Outsiders'
date: '2024-01-31'
draft: false
summary: 'Crònica Outsiders'
---

## CRÒNICA OUTSIDERS 53-32

Avui l'àrbitre era Felipe del Sol ☀️ i ens ha iluminat a tots, GRANDE Matteo pasando la prueba de fuego ❤️‍🔥

Partit començat amb un 0-8 en contra i hem reaccionat corrents i atacant amb pilotes interiors. 

La defensa ha estat l'èxit del partit que ha fet que a la mitja part ja anèssim +15. 

Avui sent 7 i mig (Esteban 👨🏻‍🦽) hem corregut i hem sapigut parar quan calia. 

Esteban com a mister fort candidat a robarli a Claudi el títol de millor míster👏🏻👏🏻.

Gran fichaje del falso VIVIJA 77 😂 y aportando muchísimo hoy en defensa. 

Todos hemos sumado. 

1, 2, 3 TORPEEES